{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090269",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 올라펜션 (가평역, 복층)"
    },
    "text": "加平オラペンションはペンション近くの斗美里釣り場ときれいな渓谷の長所があります。 移動にも便利な加平駅と南怡島、そして個別バーベキューが可能な客室で、リラックスできるペンションです。 オラペンションは前に澄んだ渓谷の水に囲まれており、後ろは山に囲まれています。 客室は自然に似た環境にやさしいインテリアとビューを提供し、屋外プールと渓谷で水遊びを楽しめます。 遊歩道や登山道も近くにあり、澄んだ空気を吸いながら歩くのに最適です。 釣り好きの方もペンション前の釣り場で楽しめます。 客室は暖かい感性で満たされており、プライベートな空間で心の余裕を見つけることができるオラペンションで加平の青い自然を存分に味わってみてください。 加平オラペンションは宿泊施設であるため、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、関連理由により払い戻しは不可能です。 訪問者のレビューによると、清潔で広い宿の位置が良く、社長の親切な対応とサービスが良いそうです。 渓谷とプールも近いので水遊びを楽しむことができますが、駐車スペースが狭く、タオルは別に持って行かなければならないという話もあります。 他のレビューでは、肉を食べる時に時間が決まっていなくて不便だったし、バーベキュー環境や部屋の施設が老朽化して不便だという意見もあります。 しかし、周辺に遊歩道と渓谷があって良かったし、社長が親切だったという話もあります。 他のレビューでは、部屋が臭い、駐車場や近所の家のタバコの臭いで不便な経験があったという話もあります。 しかし、全般的に良くない経験だったと評価しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平オラペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "加平オラペンションの近くには斗美里釣り場やきれいな渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "加平オラペンションの客室には個別バーベキューが可能なものや自然に似た環境にやさしいインテリアやビューがあります。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションでは水遊びが楽しめるのですか？",
            "answer": "はい、加平オラペンションでは屋外プールや渓谷で水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "加平オラペンションの周辺には遊歩道や登山道があり、澄んだ空気を吸いながら散策することができます。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの前の釣り場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "加平オラペンションの前の釣り場は澄んだ渓谷の水に囲まれており、釣り好きの方にとって楽しい場所です。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションでは青少年の男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、加平オラペンションでは青少年の男女同室の宿泊は禁止されており、未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "加平オラペンションの駐車スペースは狭いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの部屋にはタオルは提供されますか？",
            "answer": "加平オラペンションではタオルは別に持参する必要があるという話もあります。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの食事の時間について教えてください。",
            "answer": "加平オラペンションでは肉の食事の時間が決まっておらず、不便だという声もあります。"
        },
        {
            "question": "加平オラペンションの周辺にはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "加平オラペンションの周辺には清潔で広い宿や親切なサービスの評価がありますが、一方で施設の老朽化や臭いの問題も指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 529
    }
}